【有買貴無買錯】太和邨公屋王458萬成交 呎價10,339元

新界頻現公屋王。土地註冊處資料顯示，大埔太和邨喜和樓中層14室，實用面積443方呎，剛以458萬元連地價易手，呎價10,339元。是次成交金額打破同區富亨邨於今年1月造出的445萬元舊紀錄，太和邨重奪大埔史上最貴公屋王寶座。

賣方2012年9月以170萬元連地價買入該公屋，現賣出單位賬面獲利288萬元，不足6年升值1.7倍。

公屋要$460

買公屋真心智障
同d 南亞 白卡 做鄰居
d 鄰居交千幾蚊租您條傻仔供萬幾

呢樣真
公屋最差係鄰居質素

富亨呢D荒島都用4百幾萬去買
弱智無極限

賣得果批公屋已經賣左大部分出去

北角去撚到六萬蚊呎 成區係咁升升升

屌望海果個？
造市家咋，左手入右手岀

利伸發夢

仲要無野食
又有垃圾委員會
同清潔公司私相授受，做數，克扣人工
新嗰個獨立(民生黨都退埋)區議員即使成功踢走王秋北
啲餘黨都可以阻人自己選區內派野同量血壓呢啲福利野
如果係民建聯實無問題啦

而家都叫多左1-2間
以前食肆得大家樂,君臨酒樓,大排檔茶記
就係得3間咁多

而家街市好似多咗幾間
但身邊朋友個個都話難食

400萬 有4-500尺
私樓又細管理費又貴 自己計啦
不過連登多地產打手

太和公屋

如果業主早期買入 幾十萬左右.....